其實777已經知道條文

未呀？？？

一早知左啦, 聽日出街有得派, 唔知點印

關體育台咩事?
唔係返cc台開?

未知
尚未示意

係時候到我地守護番正義女神